發現老婆曾與黑人有一手

早兩日買了部菲林數碼化機，在衣櫃有兩盒老婆收埋的相，都是佢廿多歲時影樓寫真和在美加留學的生活相，有很多單人照，有不同地區，我估可能唔只得一個男人幫佢影相。我淨係知上一任男友係華人，老婆畢業後去了第二個州揾到工作，一次突擊探訪，發現佢前任同日本妺搞野而分手。後來識到我。

估唔到識咗老婆十八年，從相底發現多張老婆大學時期，黑鬼單人生活照，兩張黑鬼得條底褲瞓係床，一兩在 party 時老婆坐在黑鬼大脾上，另外幾張屋外雙人照黑鬼從後攬住老婆。一向老婆比我的印象唔多鐘意黑人，呢批相令我對老婆感到很陌生。

關我撚事啊屌你老母 死番去香討啦

唔關你事就咪能復啦

能你老母

屌你老母

低汁到駁唔到就人生攻擊
返cc台玩啦垃圾

係阿你老母食慣黑腸食番你條芝士腸係有少少唔慣嘅仲等咩阿 離婚啦

垃圾膠post阻撚住晒 拉

上pornhub搵吓你老婆之前啲Blacked屌屎忽片 真係好好J

黑鳩可以防武漢肺炎

相傳係麻友來
失蹤咁耐因為玩得激得滯俾黑鬼插屎眼插到脫肛

順手入埋廠夾公仔

Once you go black

人生中學畢業未？

垃圾仔 捉字蝨
人身嚕 滿意未

佢以前同咩種族嘅人一齊過
你有咩好介意？自卑到咁。。。

你真係好撚可卑，隔住個連登都feel到你果種失敗味社會垃圾

係啊係啊 我係啊
最叻都係cc台手足

once she go black。。。

過去既野就算la 何必深究

垃圾樓豬芝士腸點夠黑鬼比
等離婚啦柒頭

其實過左去就由佢過去啦
佢既現在同將來都係屬於你

入黎睇黑鬼變咗罵戰
咁都有得嘈

垃圾po

講野啦仆街

Once you go black you never go back

食完非洲大黑撚先搵人埋單

可能黑鬼碌鳩細過你呢

樓主咩size，

試完黑腸，咁結婚之後，

你老婆未一直滿足唔到

你老婆依家幾歲
張相好撚耐下

成班racist 食白人你係咪會開心d

請善用起底功能

拉

可唔可以計到黑鬼幾高

好撚樣衰下wo

80年代feel

40頭

原來早期會員都係on99

又大又粗，插撚到個西生仔都無感覺

90年代-2000年代初

今日去做IQ test，證實左自己真係有輕度智障。。。

等家變啦

拉

係真嘅話我只覺得你老婆好慘
一齊左咁多年比你放上網出賣，戇鳩

你又岩
唔貼了

條黑撚食過返唔到轉頭

唔好啦，繼續貼多啲啦，我地想睇

我好明白你嘅感受
但是帖只有文字 未免太早下定論
不如你upload啲相出嚟
我地討論吓

咪貼左

又話坐黑鬼大脾 圖呢?

比黑人hurt 完咪唔多中意囉有難理解

力架

入到來先發覺係真post
笑撚死

咁你唔開心啲咩
佢冇同你講？

多d相

Nigga

慘果時你feel唔到？

黑人論壇會唔會有人post
《突發！發現老婆曾與亞洲人有一手》

黑人碌鳩應該長同埋粗你好多

真，啲膠post/pr打手弱智到日撚日都係個啲狗屎垃圾，一啲創意都無，低質到

圖都冇張 開咩post

One she go black never go back

證明老婆好愛你啦仲想點

試過黑人條鳩都仲同你一齊知唔知自己幾幸福

唔係以為碌鳩似軚盤唔洗ban

樓主冇屌個鬼妹然之後妒忌自己老婆俾黑鬼屌過

咪撚推

屌你 抄post狗
拉

呢兩日連登全撚部都係呢D膠po 一時又帶帽一時唔俾屌一時又俾黑人屌
PR都做俾d創意啦屌你 拉

幾廿年前既野都值得拎出黎講..？咁接受唔到咪離婚囉你都唔會架啦

Good shit my nigga

講善用起底功能

你老婆 比黑鬼玩前後三文治 中出 唔通同你講咩

佢老婆係渡邊麻友

人係會變既
一齊18年 我信你老婆係愛你既

佢老婆原來係隻雞

...冇事嘅

冇人想知
拉

你老婆一定有keep隻黑鬼做SP啦 搵你埋單 扮做賢妻姐

我來
Sorry

入黎句句老母
有細路仔睇

善用不推文

pr公司又開膠post
不推文

su

黑人正喎

賓哥你好

咁你係咪覺得鬆鬆地？

你當呢度Facebook？？

復你老母

「一向老婆比我的印象唔多鐘意黑人」
所以話，女人真係信唔過
表面唔鍾意黑人，實際上食過黑腸
發夢都估唔到

bam

CLS 拉

者係係結婚前有一手定點？

pornhub有你老婆同4個黑鳩大戰嘅片。
見佢個閪插住一條30cm粗過手臂嘅黑鳩頂到佢子宮頂，加埋口含住一條，而且左右手各持一條黑鳩，應接不暇，表情痛苦，但她又很享受的樣子。

D相應該90年代影，唔洗諗啦，條黑鬼屌左啦

終於搵返老母

呢啲 po 有圖有種莫名感動

nba player

無人想知

rap

推

應該二穴都已經開發左

Really?

係咁㗎啦 邊個冇過去 有啲嘢 唔好意思話人聽嘅 有時都唔代表啲乜

Never go back

你老婆係唔係香港人?

呢位巴打講得好岩

我印象中香港D女仔比較唔鍾意黑人(除左ABC)，日本妹就喜歡黑人。同埋都過去左啦，冇咩所謂，每個人內心都有D野唔想拎出來講，就算自己老婆阿爸阿媽，都唔會咩都講啦。可能佢feel 好Shameful about this relation呢~

有又點無又點
咪又係你老婆
你想點阿 男人老狗走出來連登唱個老婆
食屎啦

sosad只可以話手足你要捱過去
辛苦曬

G

你感到陌生，係因為你做果陣，你老婆啲戲好真？

比佢條30cm 大j 抽插咗幾年之後先識到你
有咩感覺？

玩過大黑腸玩到闊撚哂先搵你埋單

又派膠 又上咗熱門

小妹第一次去bf屋企吃團年飯，住公屋的，去完想嘔啊

cls

你都見到？

菲林肉眼睇都係黑白......個個都係黑鬼啦

陰功
實鬆過阿婆
諗起條黑鬼大大力轟落去就
樓豬唔好傷心啦你條芝士腸都幾玲瓏可愛

拉

幾正

睇字都想像到 西隧

樓主2019年頭21歲，而且性別係女
而家22歲
識左老婆18年
係咪姐係4歲就識？4歲已經知自己係les?

碌落來見到
笑到仆街

你老婆見到你po佢上網應該都會覺得你好陌生

講真 陌唔陌生關佢過去咩事
係你自己無問過 定係佢隱瞞你啊
佢刻意瞞你就話啫
唔係嘅就唔好成個女人咁啦

pull la

【國際核彈】RTHK條片上曬國際 求推

唔怪得你老婆同我講好難餵得佢飽啦
搞到我成日要買新玩具去玩你老婆，你好夾返錢tim呀

有乜所謂
又唔係結完婚之後偷食

算靚仔

一定好大碌
人生試一次大腸真係死而無憾了

可能樓豬短小又唔精桿

應該冇野再滿足到佢

又幾Sweet
佢係黑人你先會酸 定你本身racist所以反感先
不過咁講 都過左去咪由尻佢都咁大個人

黑人咪黑人 點解要特別標籤

想用垃圾post出嚟洗熱門？

抄post

拉

有咁大碌就好

可能就係一齊過有不愉快事件先唔鐘意呢

帽事嘅

你老婆好幾有錢

名？？？？？？？

Damn nigga

含緊？

呢啲po一定要推上國際，核彈，推爆行動po，黑警死全家

Blacked系列唔係淨係屌閪咋咩

麻友？

好似話結婚嗰個通常都唔係一生最愛

好多anal㗎

樓主做咩po 我出黎

呢啲真係唔得掂
可能會死

樓主一係自卑冇黑鬼咁大碌，一係就介意黑鬼屌過老婆

btw,你覺得鬆唔鬆先？

Ching 已經進入左八奇思考領域

樓主老婆應該幾靚女

你老婆就爽

個相係高貴果種靚

應該有非洲最黑最粗最長嘅 都品嚐過

鬼叫你係黃種人，投胎啦

屌你老母真係有圖

老婆被黑鬼屌過閪都揀樓主，証明樓主都幾大抽，比d自信自己啦，一把年紀唔好睇唔開

樓主係男定女

pull

樓主老婆係渡邊麻友

好慘 個ex係黑人就要俾你放上連登
唔講以為俾帽你戴

請各位善用 不推文回覆
謝謝

7左 不推文

你個仔

你老婆點頂得落你
不推文

可能真係經歷過先唔鍾意呢

puull

咁你老婆點答你先？
不過就算真，都係你老婆識你之前既事
佢依家對你好咪算law
Btw 你老婆背影幾靚好好珍惜佢la

無同佢講

冇以前既經歷，或者就唔會成就今日既佢，咁你地可能就無緣無份了

問下你老婆有冇屎眼都比人屌埋
重有留住d相即係有回味

無啦仲有！

同白人有一手會唔會好啲

so9sad

真係似食緊大腸

介意好正常
強逼接受係道得勒索
人生無take two, 做哩D野必定有後果, 邊有甘so

你仔女d膚色係咪特別深色，頭髮仲天生卷的？

假膠都係度屌 cctai 班賤種死撚返去鍵國啦

如果你形住既話，問下佢
好過有條刺頂住

唔係啦，佢有過不愉快事件，咁又會keep住啲相keep足二十年？

掉返轉，係個老婆搵到老公同金髮大波鬼妹舊床照，咪一樣會介意，你估香港啲女人咁大方咩

得相無片，你話乜都得㗎喇？

我親生老豆係邊個

原來又係波台on9垃圾

冇笑你 細 又短 又快 算安慰，又結左婚就算🐶數lor

細佬仔D你去屌反個黑妹 打和

無錯
做事前要慎思

鬆唔鬆

假設以黑人上衣下擺作為腳的長度計算
黑人上半身高1.7個單位長度，下半長為2個單位長度，雙腿分開距離為2個單位長度
用畢氏定理得出，黑人腿長=sqrt(2^2+1^2)=sqrt(5)=2.236單位長度
i.e. 黑人身高為1.7+2.236=3.936，大約為4單位長度
樓主老婆單位長度為1.7+2=3.7 單位長度
黑人身高為樓主老婆的4/3.7=1.081倍
再計上距離等因素，給予+20%誤差值，即為1.081*（1+20%）=1.3倍

若樓主老婆身高1.5米，黑人高度為1.95米

黑人平均身高為1.755米，陰莖平均勃起長度為18cm
若陰莖長度隨身高線性增加，上述男子陰莖長度估算為
1.95/1.755*18=19.95cm，約20cm

咁都睇到

俾你快我一步計埋鳩長